[Gym 撚入] cut 緊， 點keep 住肌肉？

食緊TDEE 減300kcal, 感覺上膊同二三頭都細左， 點可keep 到唔好流失咁多？

high protein intake
巴打幾大隻操左幾耐

肌肉流失其實無你想像中咁多
只係CUT 時SIZE 細左比你既錯覺
不過CUT 時要食番多D protein 都係一貫做法

係到計既話CUT都要食KG x2 protein, 細左可能係D fat走左

你係咪脊柱側彎？

5 年🙈

依家食緊體重（kg) x2 嘅protein

我覺得係， 我高低膊，但唔知點fix

How much 1Q
好大隻

搞搞先好
個身都唔正走去做squat deadlift果啲隨時重傷
有機會某一下「啪」一聲傷，亦有機會慢慢累積地傷

維持訓練強度+食夠Protein

Ching 好明白， 我就係傷過幾次， 都唔知點fix

巴打幾重幾高?

我以為自己係高低膊, 後來先知原來自己其實係長短腳

64.4kg

用就keep到

好想屌
幾錢1Q

乜事呀

Physical 啲廋柴教練個個都有透視眼

一眼就睇出邊個位差幾多

多圖plz

唔地方都有銅鑼灣北角灣仔 嗰d 啦

加resistance band

有興趣可以TG GROUP 交流下

(最好有操開先入， 謝謝）

未到夏天cut乜撚野

鳩毛生上肚，下句.............

唔識

cut 得黎咪夏天囉， 夏天先cut , cut 完冬天

目測最少 16% 啦

巴打幾高？咁樣都係得64.4kg?
下身好幼? 我上身瘦過你,bf望落同你差唔多 都67kg

係呀， 我都覺得15~16 左右

有腳都粗咖

幾高？有番咁上下mass都咁輕身,好葡萄
打拳,跑步,做自身體重既訓練/運動都輕鬆D

我矮撚

inbody 飲杯水都會有 5-6% 偏差

唔怪得

樓主你幾高
我172 63kg 體脂11%左右
睇落都冇你咁漲

所以我話我覺得我係15% 左右

有無身材照睇下呀師兄，我169 62kg 體脂15% 但都瘦 無手臂無胸肌

身高體重同你地差唔多
想問你地腰圍大概幾多

咁多位ching 想問下增肌減脂問題
女仔 162cm 59kg 體脂24%
一星期三至四日重訓 加一至兩日有氧
有無辦法可以增肌減脂同時進行？
如何唔得 係咪最好減左脂先增肌？

琴日訂左whey protein 諗住重訓完飲
但希望全日既卡路里控制係tdee 之下
呢個方法有無錯 求指點

話撚左矮撚啦，仲問，唔夠米七呀得未？

想問下高低膊可以點搞我都feel到自己有

操左5年64.4kg
仲要cut緊
即係冇操腳所以咁輕

做咩姐你
人地應該係慢慢上緊姐

呢張相係幾個月前

生年醫生話我三高，之後就冇飲甜野，冇食肥野

做帶氧HIIT, body fat 就去到8~9%

呢個月body fat 上番12%, 冇咩點做運動， 又冇咩戒口

好似話新手or 停左一排無操嘅先得

同問

矮撚

好L fit

屌你識野多過9成9連登子啦 仲開post問

曲線自貼

師兄 唔好介意, 背同膊好似差啲. 努力.

增肌減脂要同時進行, 我覺得有啲難, 飲食同訓練量要計得好, 新手係容易啲進行.
減脂定增肌先, 要睇妳自己本身同需要, 我覺得無話邊種好啲.

係咪講緊我？ 我覺得我膊弱到仆街

係呀. 唔好介意. 我覺得你背同膊弱啲. 胸OK.

唔緊呀要， 我自己都知呀， 努力中💪💪

咁撚樣個身材都三高？

cut啲力細咗係正常，cut完再bulk啦

露點都唔bam?

飛膊, 輕啲拎岩個Feel先.

我想奶你粒野

好， thanks!

可能遺傳🤔

幾高同幾重
留名學野

係呀屌，果是都係181CM 71 KG (Body fat 好似14)
而家70KG (body fat ~12)

我成日都背痛，同埋果時飲食真係好差
仆街LDL 4.7

巴打胸好勁

請問甚麼是LDL

壞膽固醇

食返多d HDL 啦。 AVOCADO, NUTS, OILVE OIL, FLAXSEED, CHIA SEED...

我自己新手
我覺得我自己進步好慢
認真操左2個半月 每個星期三至4 日
有一日用嚟操胸 4-6 組唔同動作
但係我個重量上得好慢
推胸仲係玩緊15kg x5x4

15 kg 係一隻dumbell or 加埋？

HDL冇得食
係身體自己製造

胸型真係幾靚

左右手各一隻dumbell

應該話unsat fat , 自膠

可能姿勢問題， 可以好多原因，就咁好難講喎

咁我操左差唔多3個月
正常要玩到幾多kg （每邊計）